當身邊既朋友都出人頭地既時候

只想過平凡生活既我都開始覺得心酸

幾大

廿幾啦

唔需要理其他人過成點 自己想過成點先係最重要 平凡咪平凡

咁你d朋友係好撚勁定點
買到樓 車 定成日去旅行

我都想 但有時一大班人係度 身邊個個都發光個陣 得番你一個廢柴冇撚用既感覺有啲難受姐

所以我攞個平衡
見得下人咪算
其實可以索性唔撚搵佢地添

本身都係fd黎 好難唔見既
其實佢地都唔會突登show off或者潤我
不過成個環境好明顯係我呢個位灰左 其他人發緊光咁姐

我絕對明你
我有病做過廢青添
直頭有d抬唔起頭

不過日子都係要過
我都唔會睇小自己

自己唔睇小自己有撚用咩
冇人會欣賞我

呢個世界始終需要失敗者

利申:31歲(失敗)

人比人 比死人 多想無益
如果你朋友無介意過你未出人頭地 而你非常介意 只係你自悲
如果你朋友介意 咁個位唔會係你朋友

啲朋友唔介意架
但我好介意咋嘛
特別係當有朋友覺得我得 但我都係唔得既時候